[警世] 希望大家唔好縮

政府安然渡過左今次既危機之後
為左預防類似今次針對警察既思想同行動
將會通過大量保護警察既法例，例如辱警罪
導致警權過大
隨時你藐佢兩野就捉得返差館扣留6個星期

而加仲要加人工
吸引左一堆yijin仔加入警隊
然後大部分前線都係yijin仔
心雄起上黎
會經常不能控制自己情緒而瘋狂打人
真係見到警察行過都要忌佢三分
甚至要大聲講「Good Morning Sir」先俾繼續行
然後yijin仔就係心入面暗爽

相信收規既時代好快會重臨
唔講真係以為警察做埋黑社會果份
投訴都冇人查仲有機會俾人搞返轉頭
到時唔係話好唔好人好者
yijin仔見你好哈
想逗你就逗你
真係做咩都得
真正變成警察既世界

先唔講其他民生同人權問題
到時可能連自辯既機會都冇
仲要唔知對面果位係咪真係警察
真係諗起都覺得恐怖

見到妹妹仔想打電話俾媽媽果條片
我更加唔想我講既野發生